<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>🍸 Derrnux&#039;s Cocktail Notes</title>
      <link>https://drnx.de/cocktails/</link>
      <description>Letzte 10 Seiten on 🍸 Derrnux&#039;s Cocktail Notes</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>Cocktails</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Sonst/Cocktails</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Sonst/Cocktails</guid>
    <description> Die Geschichte der Cocktails Die Geschichte der Cocktails ist so bunt und vielschichtig wie die Drinks selbst. Während der genaue Ursprung des Wortes „Cocktail“ umstritten ist, verweisen einige Theorien auf das frühe 19.</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:52:35 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Rezepte</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Rezepte/Rezepte</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Rezepte/Rezepte</guid>
    <description>Die Rezepte werden in zwei Kategorien unterteilt. Unter current liegen die Rezepte für Cocktails, die ich typischerweise (mit max. einem Supermarktbesuch) zubereiten kann.</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:30:29 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Zutaten</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Zutaten</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Zutaten</guid>
    <description>Hier sind die Hauptzutaten meiner Cocktails aufgelistet. Reguläre Zutaten wie Früchte, Säfte oder Sirup werden nicht aufgelistet. Unterteilt wird in die Kategorien: Bitters wie Angostura Aromatic Bitters Gin wie Sipsmith London Dry Gin Liköre wie Chartreuse Verte Mezcal (und Tequila, weil ist Mezcal) wie Del Maguey Vida Mezcal Rum wie Wray &amp; Nephew White Overproof Rum Sonstige wie Grappa della Toscana Weinartige wie Noilly Prat Original Vermouth Whisky wie Talisker 10 Years .</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:27:34 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Martini - Dry - Freezer</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Rezepte/Current/Martini---Dry---Freezer</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Rezepte/Current/Martini---Dry---Freezer</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: This Martini is supposed to be pre-made and put in the freezer. From experience I can say that it probably will build up ice inside, so put it out a few minutes before drinink! Rezept: 5cl Sipsmith London Dry Gin 1cl Noilly Prat Original Vermouth 2 dash Angostura Orange Bitters Stir drink with ice.</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:22:25 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Sipsmith London Dry Gin</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Gin/Sipsmith-London-Dry-Gin</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Gin/Sipsmith-London-Dry-Gin</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Sipsmith London Dry Gin verkörpert die traditionelle Handwerkskunst und die zeitlose Eleganz eines klassischen London Dry Gins. Mit einer erfrischenden Wacholdernote und einer subtilen Balance aus Botanicals ist dieser Gin eine Hommage an die britische Gin-Tradition.</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:18:58 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Wray &amp; Nephew White Overproof Rum</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Rum/Wray--and--Nephew-White-Overproof-Rum</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Rum/Wray--and--Nephew-White-Overproof-Rum</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Wray &amp; Nephew White Overproof Rum ist ein kräftiger, hochprozentiger Rum aus Jamaika, der mit einem Alkoholgehalt von über 63% auffällt ...</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:08:42 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Woodford Reserve Bourbon</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Whisky/Woodford-Reserve-Bourbon</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Whisky/Woodford-Reserve-Bourbon</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Woodford Reserve Bourbon ist ein hoch geschätzter amerikanischer Bourbon Whiskey, der in Versailles, Kentucky, hergestellt wird. Bekannt für seinen reichhaltigen, vollmundigen Geschmack und seine geschmeidige Textur, kombiniert Woodford Reserve über 200 geschmacksbildende Bestandteile in einem perfekt ausbalancierten Drink.</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:08:42 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Taylor&#039;s Velvet Falernum</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Lik%C3%B6re/Taylor's-Velvet-Falernum</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Lik%C3%B6re/Taylor's-Velvet-Falernum</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Taylor’s Velvet Falernum ist ein süßer Likör aus Barbados, der für seine exotische Mischung aus Gewürzen, Limette, Mandel und Zuckerrohr bekannt ist ...</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:08:42 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Talisker 10 Years</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Whisky/Talisker-10-Years</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Whisky/Talisker-10-Years</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Talisker 10 Years ist ein herausragender Single Malt Scotch Whisky von der Isle of Skye, bekannt für seinen charakteristischen maritimen Charakter und seine ...</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:08:42 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Sierra Tequila Plata</title>
    <link>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Mezcal/Sierra-Tequila-Plata</link>
    <guid>https://drnx.de/cocktails/Zutaten/Mezcal/Sierra-Tequila-Plata</guid>
    <description>Kurzbeschreibung: Sierra Tequila Plata ist ein klarer, ungelagerter Tequila aus 100% blauer Agave, der für seinen frischen, klaren Geschmack mit Noten von grüner Apfel, junger ...</description>
    <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:08:42 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>